仲望喎, 仲唔入英磅!!!!

過番個肥年先

英磅幾錢斤？

脫歐始終都係會發生
到時GBP又再插過

入左啦

$9.59326 買左
好少, $10,000 港紙ONLY

1磅=幾多斤呀 ching